屌你老母閪，個撚個都唔撚得閒應酬本癲狗

打俾個個fd落黎飲杯野都托鳩我手踭，屌

慘

求其7仔買2罐飲算

唔飲紅酒拿

太高消費

幾十蚊枝都飲唔起

學習承受寂寞吧